如果黎緊聖誕想佈佳音係咪要申請不反對通知書？

halloween去蘭桂坊蒲都被定義為非法集結
咁嚟緊聖誕想佈佳音係咪要申請不反對通知書？
如果冇又想証明自己真係嚟佈佳音，聽講好似要叫耶穌落嚟見popo証明先得
先勿論我有冇能力請耶穌落嚟，但耶穌落到嚟popo會唔會又話人：“耶穌都留你唔住呀，我話嘅！”